Инструмент для автоматического заполнения элементов. 
Предназначен для разработчиков.

Ссылка на описание модуля в маркетплейс 1с-Битрикс - http://marketplace.1c-bitrix.ru/solutions/mlife.parser/

Описание установки и настройки решения в блоге - http://dev.1c-bitrix.ru/community/webdev/user/87386/blog/11275/